好撚多五毛分化 大家小心

屌你老母城大hall10攞新屋嶺嚟做萬聖節主題？

入到去，個theme講Beacon Hill 畢架嶺
咁都被兜落新屋嶺
一大班五毛01網軍圍爐

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情